有無人個whatsapp勁食電

啱啱起身電話得返30%電，明明瞓教前叉足100%，熄埋background app refresh
有無人都係咁

試吓重新安裝得唔得

試過，上兩個月都還好無咩事
呢個月間中有幾日都係咁既情況

有冇check 過你個battery health?